真係唔好玩感情 係要還嫁

自問以前真係好花心 每一兩個月就換女朋友
當我想收心養性既時候 認認真真拍拖
就比人傷鑊甘 依家就知道感情係玩唔起

所以我選擇做player, 以後唔再認真拍拖。

更加唔會搵處女，我還唔起

肥絲大隻 放過我啦 你咁出名

唔係你傷人就係人傷你
處女會有種負擔

有d 人好好彩一直無報應

時間問題姐

我認同
風水輪流轉

轉撚左死性？

就算有報應，都遠比佢玩人對人嘅傷害爭好遠

一兩個月就換女 啲女應該都player姐 你話你一腳踏幾船就話
係就唔抵幫 祝你結埋婚先知頂帽戴到落腳

我冇一腳踏幾船 都係一個完左先開始下一個

咁你傷你嗰個正仆街 放心佢就真係有日要還喇

係

多謝你呀巴打 我仲因該佢依家訓唔到 聽日仲要返8半...

為

即使佢唔係玩 一腳踏幾船嘅 都係要還

佢同時溝幾條仔算唔算？

又唔算嘅 分散投資姐

咪話感情 所以野都有因果報應

計嚟無意思
你個人唔係心地差嘅
玩到人都唔會開心

曖昧唔表白再加上分散投資真係害死唔少人。

又扮女人

人地同你一齊左啦咩?
未確認關係留多條後路比自己好正常
點知你認真定玩玩下？

可能衰在我太早表態